有人舉五一手勢同楊明影相，莊思明好嬲好嬲

好嬲好嬲

有幾賤格？又唔係舉中指

啲cctvb暗星咁L鐘意去save hk呢啲廢老group圍爐真係好好笑

乜撚野叫藍人

楊明根本係暗黃手足，唔反佢了

成地玻璃

5隻手指+ 3隻手指 = 8
3隻手指分開 = 3
手指公 = 1

呢條豬西完美演譯相由身心

係雞

佢霉嘅程度拍唔拍得住唐文龍直頭真身上藍絲谷
連佢有咩作品都唔知

三個人

拉得

真

呢條臭閪撈極都冇人知佢叫咩名 收皮啦

Save HK 好多野睇，勁多人圍爐，閑閑哋都幾千個Like

日日拎老豆電話睇，個Facebook Syn 埋去我電腦

佢句 “得d白痴先會信你地”

佢唔需要再扮藍啦
都俾無線雪藏起
黑警又抽起晒佢啲招聘廣告

莊思明隻臭雞都唔使嘗試力挽狂瀾
套戲都應該腰斬或易角架喇
楊明背景俾人起晒 知道佢係慣犯
冇㗎喇~~

原來佢知道自己係仆街藍絲

I see u

香港無論乜嘢主題嘅谷都係黃遠多於藍
Save hk係佢哋唯一一個肯定全部都係院友嘅谷

真，佢家姐都話拍過mk電影，以八婆臭閪形象深入民心
但係佢真係連路人丙都不如

相由心生

Triggered

楊明係暗黃臥底，忍辱負重，晚晚屌藍絲希望屌醒佢

邊個藍人死嚟負皮

怪錯楊明太藍

全部人都好撚痴線 其實幾好睇

兩姐妹都係避孕KOL

厲害，靠個樣避孕

有時間管教好條仔先，唔好理其他野啦

做開雞點會唔識

楊明叫藍人，咁佢咪係鋁人囉

燉冇人去，咁就冇依個問題啦

因為目標客群喺晒入面

睇咗好多個post都以為係林文龍
直到有個post有相先發現做咩唔同樣
原來有個咁嘅人

你條閪仔有撚家教咩，又醉駕又支國回鄉證當八達通嘟

睇隻臭雞跳晒制真係搞笑

笑撚死

新鋪敗走將軍澳不過將軍澳多所謂藍既

做多左啦。。。

咁咪姐係話國家副總理賤格？
反了反了

莊屍賤種

你地唔好揭破手足，人地心在曹營。。。

周圍屌人

當年直播決賽
宣佈呢件咁既嘢拎季軍真係眼都突埋

將軍澳嗰間響新都城二期
對面就係狗屋

限聚令，三個人影相都可以告？

西維爾反了

臭雞一名

有後台咪得

佢條女有錢咪得囉

講心地差有邊個夠佢幾姊妹差

佢地要喺呢啲gp開post先有4000幾like

以前細個鬼知佢有後台咩

人妖西，扮晒上等人。

明嘅明嘅
循例都要否認一下嘅

有智力既人都知咩事
你覺得嬲純粹因為你都覺得自己人係弱智先會嬲

舉佢中指都唔賤啦
條死人醉駕佬 車死人點算 死賤種

佢係咪以為自己係blue blood

你對呢啲手勢係咪理解做中指

死臭閪

醉駕狗真係人人喊打

皇后像廣場啲賓賓比佢更有氣質

141?

相由心生樓上師兄更正咗
我補埋演繹*

有冇手足喺grp覆佢你條佬係藍絲之恥，酒後駕駛

明顯玩野都可以攪到佢咁緊張澄清
證明佢都知d藍屍廢老係冇腦

有fd識佢兩姊妹

好撚撐狗

佢唔係玩開抖陰小紅書咩，咁愛國做乜做用facebook呀

最好嬲到啲皺紋出哂黎

莊思明全家醜八怪
仆街爛臭閪死全家

比狗𨳒佢老母！

好嬲好嬲

荔枝角店上星期四收咗皮

雖然佢唔係真係抺㗎啦
不過著到咁抺枱係咪以為自己拍緊AV

👍👍賤格

睇新聞話佢荔枝角分店結業

咁撚驚就咪撚影啦

閪水當清潔劑抹枱

我阿爸都日日睇佢仲入咗啲微信老藍絲谷
之前有人撩佢去領事館示威，佢覺得太柒冇去

無諗過會分化你地

邊個係莊思明

咁就賤格 不如你插盲自己啦

發覺佢地好鍾意用哩個屍
相反🟡嘅通常見大家都係用哩個絲
真係絲文有教養好多

返馬拉，香港🇭🇰關佢條人妖咩春事

暗星

個手勢有乜問題？？「一時做錯，唔好拉我」，好多人都知啦

咁撚樣都選到
企街嘅都靚過佢

港姐做到咁賤相

一係楊明係暗黃
一係楊明係on9
影相擺埋post
你都見到佢做5 1手勢
你條仔都繼續影

明明我地藍人想同楊明想講多謝620(樂易玲)依幾年對楊明既支持
令我地可以睇到楊明咁多好戲

哦 原來楊明覺得樂小姐係賤種！

笑撚死 人地做個手勢咁小嘅事
只係班支那生番小粉紅搞批鬥
幫班生番含撚仲咁大聲鬧番人轉頭
真係唔個醜字點寫

對假波水袋係咪入左燉湯

to 莊小姐：

如果report到摺咗點算

賤得過醉駕同冇枝筆就投訴人？

藍屍雞

多謝

飲到湯

好驚大陸個飯碗

真係老雞level

咁樣就要去圍爐
就跳制
都好撚好笑

咪又係mk妹一個..... 冇人格可言

周國豐扮女人

笑咗

還我林潔瑜

咩叫咁賤格既手勢？

五一手勢可以害佢

蘋果立場求其都7,8K

有家教會醉駕？戇鳩

藍店定點 定扮黃

舉5 1 手指都賤格？

咁下次舉 6 4 手指又如何

激撚死條臭閪
楊明條賤種醉駕單案點樣？

有啲似雷兜兒

可能佢哋玩緊1520
莊小姐

咁叫暗黃...
再飲酒，撞死黑警，我就信佢

CLS 人地慶祝西維爾六奪歐霸都有錯？睇下新聞先啦

你終於知自己條仔白痴

條八婆驚食唔住藍屍條水，要即刻去呢啲鳩group到澄清，好柒

唔洗識都知啦
成日公開講架wor佢哋

暗黃手足

收嗲啦猩猩
你真係好樣衰啊

醉駕就最撚賤種

係人都知佢成日醉酒
話佢飲醉咗唔知自己影乜鳩咪得囉

邊個莊思明

藍絲多數都白痴

呢條友唔出名, 大家唔識佢好正常
我俾少少提示

佢就係之前坐飛機借筆失敗，之後公開全體空中服務員名單條PK
有冇少少印象

靜啦，保護手足

自己條仔做錯，都唔使咁鬧自己條仔

藍人

原來莊思明都係
支持妨礙司法公正
同埋偽造證據
支持叫唔識既人企埋一齊達至有證據檢控

我無誤會到你了

其實你口講仁義道德，實際上係想維持一個供你玩樂既playground.

笑到震

藍聽賤種畜牲又係度亂吠

講還講唔好出圖啦

下等奶支奀星

借個位！

［香港重光］是咁的，我投稿立場佢竟然登咗

其實講緊莊思明不過呢段野套落呢對男女度都得楊明呢幾年都叫有啲角色做下
對莊係根本冇乜印象，淨係記得佢家姐啲新聞

可唔可以繼續撚下佢 見佢咁嬲覺得好爽

咩係藍人？藍精靈？定唔吹波波唔使拉？

柒左就話同人地玩下喎😂

帶住口罩點樣笑容滿面

?仔

要問余文樂
佢都出過5.1tee
好賤
莊思明話

抵你一世紅唔起

傻仔

btw,飲醉未

推 推twitter煲上國際 12個手足先有機會生還啊！譯咗英文 - 分享自 LIHKG 討論區

藍人阿凡達？

比人撚完唔通話自己柒左咩

證明佢地2個好撚驚 不停輪住係save hk出post

莊思明屌佢係白痴係冇錯
諗住跌落地揦返拃沙，點知揦果時柒多次

去興華食個tea先

人地連枝筆都嬲架
玻璃心異於常人

藍屍阿伯睇開私煙、牛肉嬸、歐陽海璇
嗰啲阿姑
呢個又真係算後生白滑嘅

霉得過forever cheap?要靠出賣自己兄弟老婆先上到報紙

樓豬張圖係咪真係佢本人？
另一個巴打 po 果張佢個名有埋英文

條八婆又出番黎啦？條仔醉駕之後，兩隻藍人都潛左水好耐

fb後台全部都支那人，好難摺

私人account

以為自己好撚受歡迎

柒撚到地裂都唔撚知

臭閪撐狗 岩數啊

唔係想話世伯 不過原來藍人都有羞恥心

i see
btw 估唔到所謂港姐用字咁粗劣

想出名Don’t make stupid people famous

有家教就唔會係社交媒體公開國泰內部crew list資料啦死八婆
最撚無家教就係莊思明呢啲死臭雞八婆囉

佢哋係叫自己做藍人，去藍屍群分化一定要記住咁講

左右兩個黑衫嘅好靚仔

其實佢哋幾姊妹真係好樣衰，但佢哋覺得自己好正果下先難頂

收撚嗲啦⋯⋯馬拉雞
生撚到成個賓妹工人咁款仲好意思出嚟
幫楊生做好家務未吖 死賓妹？

兩隻馬拉雞，有個有少少錢嘅老豆，使人岸鳩鳩，柒下柒下仲當自己明星

由佢哋圍爐算啦 唔好幫佢增加曝光率

尷撚到

做個手勢都俾你話心地差, 究竟可以有幾玻璃心

咁都比你發現到

唔洗兜啦 明架啦 下次小心啲啦手足 我都唔想楊明俾藍絲發現係暗黃

賤格得過佢老公飲醉酒揸車炒爛具歷史價值石壆？

我都係啊屌，以為係拍大東瓜十兄弟果個林文龍

uncle有冇問 有冇錢收

我地都唔會叫自己做黃人

好想睇佢兩個分手
條仔柒到咁都仲攬 唔知遲下分手會點呢

暗指楊明係白痴? 好嬲好嬲

衝出嚟認真係on9
你話中間嗰個唔係楊明咪算囉傻閪

同啲支那大媽一開口就nmslcnm無分別
支那小姐

識影一人做一個手勢
到時睇下佢點講

暗串楊明白痴

要腥相去呢啲gp圍爐

大佬，你係藍就唔會同人周圍影相啦

呢間黃店唔懲罰唔得

呢條港姐唔知第幾名真係好撚樣衰，當年佢有三甲真係嚇撚死人。

真係好笑，有時間去做多D有意義嘅事? 爭取五大訴求，缺一不可咪好有意義囉！

咁why佢要set roadblock

柒咗就認啦

笑撚死、手足好靚仔

我每一次都要講.莊思明真係好L柒樣衰！！！

佢老豆大馬督屎就賤格

楊明咪信咗佢地同佢影相

佢哋打字好鍾意用啲濕鳩emoji on99咁好搞笑

死雞撐飯蓋擺到明滿心歡喜以為自己有後生支持者，結果咪碌柒

大馬拿督個女個家姐定妹

藍狗

賣湯定賣腳

當年佢樣衰情度係極深刻

講真，我覺得條撚樣做得偽人，自己撞撚爛咗點都要佢暗荷包出嚟賠撚咗去負責返啦⋯⋯唔係又要納稅人埋單吖

咁都叫鬼鼠
鬼鼠得過你個臭閪樣

仲好鐘意用Facebook 啲特效

Share比藍c j

支那人肉便器

ERRR CCTVB明星 都唔係target後生 重要暗星？

笑撚咗第二句已經出賣左男朋友

將軍澳撚表示餓死都唔會食

正常有家教？
佢講緊乜柒？
咁柒嘅條女
唔柒配棄暗投明嘅人

佢無講錯wor 咁黃屍係賤種呀

世事被你看透

害咩人舉幾隻手指又傷害到你？

班藍衣人搞亂個社會

咁都要嬲屌好好笑
做藍屍真係無憂無慮 每日自己都識製造咁多笑話又娛人又娛己

早排佢醉到撞爆左成個欄杆都未撚同佢計啦

呢個八婆有冇d list藝人呢

我想睇佢從此以後驚左同人合照
有人搵佢影相就起撚哂鋼
點知真係佢班藍屍fans

套嘢喺大陸禁播未

真係成個潑婦咁

藍色眼影

。。。屌你樣衰到
訓唔撚著

藍屍就係心地差 咁小事開post鬧人

#831PrinceEdwardAttack

【國際戰線】
聯署「請支持香港立即起動2020立法會真選舉」

（記得要確認Email）

猩猩扮人想呃我？

個楊明點解會食呢d豬西 應該成個電視台大把無腦妹妹俾佢揀

賤格手勢

Push

又要幫五一手勢解釋又要話人無家教？

以為自己係姐仔係咁上下質素

大陸 藍貓啲fd

成地沙啦

人哋嗌佢藍屍賤種又喺度執人口水尾
廢老都係特別冇創意

莊思明只係一隻賤臭閪

著到做雞咁

男人

真係唔關政見事
當年個個都屌哂鬼
仆街成隻猩猩師奶咁
點知原來係拿督個女唔怪得

咁撚柒都做到港姐，好野

on9仔